楊明霞醫師係廢青閒情講腎！

幫我補補腎

圖呢ching

講規矩唔好搬過來

皮褲除撚咗係咪真係好撚臭？

屌你老母